{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74427&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주연화촌펜션"
    },
    "text": "ゆったりとした静かな旅行を楽しむことができるペンションです。 当ペンションでは美しい風景を眺めながらゆったりとした散歩を楽しめる蓮花池があります。 周辺には涯月海岸道路とハンダム散歩路、そしてクァッジ海水浴場があります。 ペンションでは5時以降に入室可能で、退室は22時以前にお願いします。 また、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 ペンションには炭とグリルのレンタルが可能なバーベキュー施設もあります。 バーベキューの利用時間は7時から22時までで、天候や季節によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような旅行が楽しめますか？",
            "answer": "ゆったりとした静かな旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "涯月海岸道路、ハンダム散歩路、クァッジ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降、チェックアウトは22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキュー利用に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用は天候や季節によって制限がある場合があります。また、バーベキュー施設の利用料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのルールはありますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りもできません。未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンや客室によって変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや一部の客室によって料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 460
    }
}